[口罩統計] 大家仲有幾多口罩用?

經過呢排加大供應，口罩價格回落。(雖然好大可能係短期)

睇住黑心藥房仆街，
良心藥房有貨返。

大家都應該開始入到啲貨，而家大家仲有幾多口罩在手，估計用到幾時?

我先:
自己淨返1盒20個N95 ，仲有豬咀同罐
屋企人就有2盒外科口罩

預計慳住用可以頂到5月頭

仲努力上網入緊其他口罩，反正入多咗可以按分級用嚟遠/近距離話人知炒辣蟹嘅情況。

上網買果啲全部未到
好彩公司keep 住有俾所以夠用 (home office 都有)

2盒外科3個人

人在外國 家父家母每人300

3個人 4盒

無俾人 cut 單算係咁，我俾人 cut 唔少。

果啲扮出咗貨，最後都係cut我單